政府幾時先肯直接擺平陳同佳平息所有事件

所謂既修例, 就係影響所有市民 (市民本來就係被所謂法律/條例所限去維持社會一定秩序)
面對陳同佳呢d百年一遇既, 竟然出影響所有市民範圍技(修例)去對付一個on9仔?
呢條友係街比人打死都未必有人幫啦
情況就好似中東有恐怖份子一樣, 駛唔駛用核彈去毀滅成個中東對付可能只係佔所有人0.01%既恐怖份子? 你只需要將d恐怖份子捉出黎逐個擊破就得 咁簡單道理都唔明

如果你真係相信修例係因為陳同佳，咁你智商同啲藍絲差唔多

我緊係明啦, 但而家都事敗左, 唯一方法就係拎所謂既初衷出黎, 然後唔好再提自己以前其他諗落既plan.

而家嘅事已經同逃犯條例/陳同佳無關，你明唔明

要平息, 就要由一開始既事解決
解決左, 咪可以行下一步, 例如點樣處理已犯法抗爭者
連一都解決唔到, 何來服眾你有能力解決已經發生既二三四五六事件

單嘢已經過晒氣，完全唔撚關事啦
醒吓啦好無